點解男唔敢同女對望

我都想...
但無女會望我

吓
等陣告9我非禮點算
我又唔係靚仔

本身對條女有興趣就會咁

珍

一係報狗拉你，一係網上見啦

望咋喎

仲有冇其他原因

冇 係得呢個

巴打

毒撚對住個個人都係咁架la

望仔唔會喎

因為自己條女喺隔籬

俾啲閪女人jip得多

+1

成日望 但係無女仔會望返我